屌你老母死中坑係地鐵狂咳

去到而家呢個時世都仲係唔戴口罩
灣仔咳到太古又唔掩嘴
疫情擴散就係多得你呢啲仆街唔少
利申：有去叫過佢戴口罩 比佢屌完兩句就淆底走左了

廢老公審佢黎把撚咩

爆發啦 我想睇

感謝攬炒派手足周圍咳，
提供最後一次大爆發解決廢老既機會

仲搭地鐵？

咁撚驚仲搭狗鐵？食屎啦屌你老母

有去叫過佢戴口罩 比佢屌完兩句就淆底走左了

好廢 私了啦屌

真手足

點解唔可以公審

都影響唔到佢

之前話咩咩攬炒
係街扮咳
無左回事？

應該大大聲講 "嘩, 咳又唔戴口罩"
然後一路講一路走開, 其他人就會跟住一齊走

其實唔洗笑，呢個就係政府由細set落我地腦既教育，懦弱

不過過左9個月啦，要堅強少少啦

屌喇星
搭巴士有條仆街戴罩戴係下巴
我咳兩聲想佢戴返正個罩
點知條撚樣咳得仲勁過我
條友之後戴返正個罩都要扯開個罩嚟咳
仆你個街，即刻敗走落車算撚數

Rubbish

721 831 樓主係唔係咁撚善忘

叫你老豆老母示範比你睇

想知條廢老重有乜point 可以屌返樓主轉頭

你唔坐黨鐵咪唔會見到呢D人